歐美國家慶祝中東佬生日，算唔算崇洋媚外?

貓哭老鼠？

似中國咁煩咩